PlayStationPlus 八月份免費遊戲 -FallGuy

係咪要聽日晏晝先有得玩？

好心急呀

FallGuy唔係新GAME黎架咩

不如group埋同一個post推啦

可能要錢唔夠人玩
索性買起佢好似任記個tetris 99咁比人任玩掛

唔係叫poor guy??

忍唔住買左jump force, 7xx減到217.7開心玩中, Sony 真係好撚識做生意

隻GAME 係STEAM大賣喎

仲未有得DOWN

Fall guys 睇twitch 好似唔係好多mini games 咁

jump force = Rubbish ...

唔係既出元氣彈好震撼喎差d 買埋咩咩神樂不過太賣肉同二次元

買左pc版 12x 蚊

有錢同幾衫送

今日有，番去DL

冇玩PS4 好耐Ps4係咪可以買1個月psn 之後就拎到隻驚？

係

一個月之後好似會冇得玩啵

你指係隻驚一個月後要錢買定係要繼續續psn先有得玩

買PC $89蚊任玩

我買左12x嗰個版本有錢同限定衫送

Steam一陣14點好似有得玩

咩黎....

呢排係咁玩單機驚
冇買ps plus

ps plus d game係要你有join ps plus先玩得
過左期無續就開唔到game